有無諗過你有無咩係好想試好想做？

剛剛睇左港台節目，講手工糖，我就諗：如果第時有機會學整手工糖就好啦

自問都算做緊自己想做口既工，份工人工唔高但係都返得開心同有滿足感

但係有時都好想做d未必有機會做口既野

例如好想學下手工糖，想試下種菜，想試整和菓子，想學琴，想改詞，想改文

人生或者唔應該只係得返工，好想盡量試多d做唔同野....

咁你呢，有咩想做想學？

想朝早一起身就見到樓主

不了，我唔識你

電頭髮

學彈琴

你時間好多BOR

想做DJ打歌
利：老牛聲

種菜屋企ok架喎

無GA

不過時間係乳溝，擠一擠點都有d

每日6點半起身, 返到屋都夜晚7點
我既時間點乳溝好

想讀日本中學

交通時間，食飯時間

不過我係一心幾用個類

我都想...

做愛

買起個島

我好想去北韓
想去大陸每個城市 試當地既特色小食
好想開一間我自己既餐廳

想學整紙黏土但無人同我一齊學 覺得好低能咁

叫雞

利申乖乖仔

想要成品

我都有個朋友係北韓迷

我都想試特色小食

睇老廣的味道，樣樣都想食.....

想同樓主做愛

不了

我想去好多年 想去睇下平壤係點
想感受下 睇下有幾靚
講左起碼五年都冇時間去

我都有睇 以前成日睇品城記
好想體驗下上面果種飲食文化同風土人情
不過將來都應該冇乜機會

你個名....

做咩

學整黏土人

好想試下allin 2注50k賭下

想試下拍拖同扑野

學攀岩同大提琴

咁有無搵時間學

現家學緊琴學多幾年先學大提琴
攀岩就疫症完先去學

中出林鄭

想紋身
想學手語
想學多幾種語言

好想拖住個人灘係個好大好大嘅草地
咩都唔講 灘足一日諗野

想學結他

你細個有學開琴？？

手語有短期course，朋友有學過

好想學琴
想露營 起營火
上山睇星空睇日出
玩水上活動
滑翔傘
降落傘
溜冰
去南極 北歐
坐游輪
搭飛機坐頭等
酒店坐頂層套房
學渣車
加加埋埋都好多錢

細個學左跟住幾年無學 今年揾人教pick up 返想考返個演奏級

好，謝謝你！

細個考左幾多

降落傘有機會一定要試
真係永世難忘

去強國仲要夠膽食野 拜一拜先

好想試下開心

考一級炒左 現家阿sir叫我下年考grade 6

等完左武肺會去台灣玩
仲有浮潛

潛水睇鯨魚
本身去學㗎啦 點知肺炎又爆

想去韓國long stay
學韓文
狂跳舞
狂追星

想行西班牙朝聖之路

讀完master之後實現先